換左新mon後好疾

今日入手LG HDR WQHD 5k
一開著畫面打機lag機
都係賽車game
暫時用緊gtx 1070 （好幾年前買）
已經更新左driver
自己有上網睇過 唔知顯卡關唔關事

唔lag 先神奇

顯。。。

1070跑唔到5K

5K Mon用1070打機

你差個keyboard

順便換埋大腦

較返落 1440p 就順

5k 1070....
你買返張2080ti先啦

1080 p算啦

rtx3080ti

又一個黎搞笑

認真一問
d對白真係咁寫？

冇事，你送過5k mon黎，同你一換一完就ok

5k 2080ti都lag機啦

乜都唔識學人買5k moon

咁經典都唔知?

起碼10年無睇過tvb
除左放學icu都唔記得睇過d咩

舊燈 連登 成日都有人用呢張圖

樓主個mon都買左成皮
唔差在用多8-9k買張2080Ti

張圖唔止十年
仲以為你00後所以未睇過

NVLink雙卡2080Ti啦

好慘 買咁貴諗住開心打機 點知慘過之前

孫耀威都笑緊你

係。 冇記錯孫耀威 仲係網絡保安專家

認真,其實係比人CUT左2句對白,有講換左CPU ,RAM,底板既

WQHD定係5k
btw顯你老母卡

樓主有冇後悔？

你

應該關你個腦事多少少

因為你未换滑鼠

你講到插完隻mon就lag咁
你隻game有冇較上5k先

换定換

好問題，真係唔識，sorry

我打字打開换，因為佢係第一個 selection. 寫字就寫換。

等ps5

畫質較低啲未得

好耐無睇呢張gif

樓主應該去買張2080ti /2080super再返黎討論

單張2080ti都推唔到5k 60fps

老

5k mon係剪片做製作個類人用，你拎黎打機
有錢買得個mon就換埋張display卡啦， 不過2080ti開5k應該得2x-3x FPS

係兩張

5k 用1070推真係諗多鳥
好簡單 用翻全清玩就唔LAG

比返個moon 人

母